首爾一個教會設施新增8人確診 患者全部是中國人

【Now新聞台】南韓首爾一個中國人教會設施，懷疑出現群聚感染，多人確診新型冠狀病毒。

有關的教會設施位於首爾市九老區，累計已經有9人受感染。當地有報道稱，患者全部是中國人，日前出現的首宗病例，是設施的住客在到訪過首爾一間，近日爆發群聚感染的保健品推銷公司後確診，設施其餘33名住客和3名教會相關人士，進行病毒檢測後，有8人呈陽性。

當局已下令關閉有關教會和設施，並對超過150名信徒和設施居民進行調查。

南韓過去一日新增38宗確診個案，當中33宗屬於本地社區感染，全部位於首都圈首爾、仁川和京畿道等地區，共五百多間學校決定，延遲要求學生到校上課，以免引發更大規模的連鎖感染。

特登放毒

生化武器？？？

13億vectors

點解仲會有中國人

其實支那從來無停過武漢肺炎KEEP住放毒